攬炒神團隊，今次點唔阻止DQ民主派？

因為冇得搞眾籌囉

認真，攬炒巴衰乜？開頭全球登報唔係佢？

借登報籌咗幾千萬，之後攬錢消失
其他手足坐監，攬錢巴就係泰晤士河豪宅數錢